香港三大林狗

林海峰，林曉峰，林作

閱

林鄭

林溢欣

姓林都唔係好人

雨夜屠夫林過雲
屯門色魔林國偉

林夕

你將佢地放埋一齊, 會唔會太睇得起林作

林峰